奧丁:阿斯加德不是地方而是人民的所在

雷神終於明

阿斯特加永不亡

睇第三集真係好似講緊香港人咁

Asgard is reborn

倫敦建立新香港

各位要搭飛船走啊

New Asgard

驅除滿清個時孫中山係日本做緊野
保命要緊呀 係世界邊度都可以心繫香港

奧丁臨走都點醒雷神

唔使心繫 人齊就係

走時要引 fire demon 毀滅阿斯加德
殺埋Hela

攬炒

新香港

走
都要集中返先得架
仲有
佢哋走咗之後 仲有自己嘅「王」

香港人走 九成九變咗容入當地
仲有
就算人地收留你
都唔見得 人哋會比地你 好似香港咁自己管

仲有
退一萬步講
有人 有地 都好
只要中共存在
佢哋就會想盡辦法滲透你
就好似台灣咁

你睇吓未反送中前 民進黨 係劣勢就知

但最後半船人收左皮喎

人民的所在 散咗就唔係Asgard
外國一定有國家安全局